區選結果 黃絲佔大比數 叻哥又會點兜？

和平遊行已唔比
民調又話假 做數
區選結果如果公正 就可直接ko叻哥依d真心藍

諗過
估佢會答話沉默的阿公阿婆唔出黎投票姐

要兜點都兜到

我無睇到 唔關我事

啲廢老最大強項就係面皮厚

班廢老話上次補選建制贏
佢地係大多數，我駁唔到

求下大家，點投都好，目標係要踢走建制

S 9 但, 點解要理條廢佬點諗

唔好咁大期望
我地一人一票佢地一車五十票

沉默的大多數繼續選擇沉默

下 有啲咁嘅事咩？？？

藍絲: 所有都係假

我唔知，睇唔到，無fat

"我唔覺喎"

悲觀少少 今次區選 我覺得過半都難
如果大家唔提大家投票

嬴左先再講啦，幫手區選都可能要加入抗爭日程。

偽人人渣狗噏，
算啦

洗撚理條白痴叻諗乜咩

「假的」、「我唔信」

難d

不要寄厚望

我睇唔到 我唔知

你老母？而家d黃比以前更黃
單機啦你

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

佢會話：我選擇放棄哩堆選民